有無絲打知呢個袋係做咩架？

你個野壞左呀

行得好前

笑左

其實幾得意

幾有趣啊